不如大家講返北韓局勢

北韓崩潰同支爆有無關連?

正經post無人理
無聊罵戰洗哂版
同高登末期一樣

我都冇入果d post，真係浪費時間

根本係同一招
極端冷血撚挑起罵戰》真心會員睇唔過眼反駁》小學雞假膠加入》洗版

其實打未 講到口都臭

都唔知有好嘈

有無懶人包

金仔老豆都成日試爆核武 當時美國有冇咁大陣仗去兇佢

有 好有可能建立親美政權 對支那極大威脅

依家唔同 金仔連洲際導彈都試射成功 可以帶核彈頭打美國本土

之前金仔暗殺佢呀哥可能就係收到風支那想佢呀哥取代佢

Jack下厚duck啦 LZ

北韓有能有將核技術縮細到彈頭上咩

美帝快d俾個下馬威嚇死班支那賊匪

呢排五毛打手狗多過正常人 唔想理了

支爆就遠左D

但北韓既死亡, 唔多唔少會令支那政局不穩
特別係習總講求強勢領導, 強人政治同個人威信
支那對美出兵打北泡視而不見, 會係強人政治既一次重大挫折